[Gay Post49] 世界要聽命於我 本王就是一切

花生王orz

sad

建國了
反了反了

報到

farfar BB...

花生囝巧叻

darling

全名please

波蘭囝

BB Honey Darling

stupid darling

召喚手下敗將

星加坡啲軍人囝囝真係好淫

哼

我比人灌 救我

童顏
名？

忍耐下 , 會慣 其實唔差

花生唔理me
sad

我唔係你隻鬼
冇人會救我

順手召喚自己

做咩呀
本王嘅愛將

。。。

著四角好唔舒服 想除左佢

灌酒定灌...
點都好 , 而加d後生仔唔捱得 垃圾
想當年

仲差一杯

老了
灌個口

幾時來寵幸我

除啦

誰來愛我 小心愛錯

未搵到

😞

淫

有鬍鬚嗎

酒嚟
係發酵過嘅液體
同HAL嗰啲唔同

剃唒

。。。
本王想休息吓，你退下

花生 捕獲

厭倦我

亞裔麻麻

sporty麻麻

要毒撚？

幫我

其實返屋企坐半個鐘再出門口
真係天下奇on9

吓，叫侵侵

返去搵瑞典仔喇你

有咩幫到你?

佢頭先咬我塊面

得啦

唔洗毒 斯文眼鏡仔已經夠做

How much you wanna risk?
I'm not looking for somebody
With some superhuman gifts
Some superhero
Some fairytale bliss
Just something I can turn to
Somebody I can kiss
I want something just like this

chainsmoker x coldplay,

少少囉

知啦

我頹look開

摺係屋企好憂鬱

番到屋企好開心

我都係

我地幾時約炮

美男貓西的憂鬱

就快

same

點咬法？

又可以gym

我都想練fit啲

等天氣好我就去游水

搵我？

寵寵寵！！

新人留名

屌我老豆 阻我收工

父子

重口
幾耐先有得收

點解 點解要9點先食飯

好

肚

餓

突然好想自己有多啲錢

啊

有咩想做

咁之後呢
土地問題？

好口乾

為何戀愛可以當做吸過半支煙

同fd環遊世界

有錢點會有土地問題

整靚自己間房同買野裝身

遙遠既目標

隨時不太高興將那煙蒂放一邊

今日都忽然好想買衫
嚟嚟去去得幾件

我都發現我全部長袖衫都係男友衫style 全部都oversize

其實空少空姐係咪真係理想>現實?

又唔係真係咁富貴嘅…
佢去到旅行唔代表帶到人地去

食椰汁西米露/楊枝甘露好work

油過d油同自己畫牆我就已經好開心

Ten 唇唇唇唇唇ten唇抹舊屎

仔仔比你嘅？

岩岩望一望 最少都有13000 grad價差唔多掛... 我諗 又唔係咩新鮮蘿蔔皮

係好似偷左人d衫著咁
佢style我受唔起

靚仔貓

一定係你太凍縮左水

啊啊啊啊啊啊啊啊啊

咁…
都ok嘅
都係夠自己去囉啱啱好

又關事

今日經過過一條彩虹樓梯

所以咪話呢個職業到底係咪可以面對現實

其實我對自己前路都有小小迷茫
我諗緊做唔做lab 果邊好

熱都脹唔到 點搞

熱就肚腩漲 凍就整體縮

過多幾年貓貓會唔會消失

但lab其實好似都差唔多
又係理想>>>>>>>現實

我法國七頭講野冇人理

呢到巧小圈子

幻為虛無 不受型色之限 化為永恆

唔一定 如果做RA既話 offer可以好好
不過我屋企好似想我做safety果邊 人工升得比較快

會習慣

您咁快就要行彩虹橋
會有住好人家係對面睇您咖啦...

貓貓做咩[black]變[/black]露西

冇

我刷左好耐存在感

攬

唔準行啊 豆腐渣工程黎架

收左 搞到我要洗碗

我個存在感愈刷愈低

政府係咪有lab

求期搵d加左熱水既洗潔精浸一浸
之後持去用暖水一沖一抹就洗完啦

有 不過比較19

我唔太理解點解個圈子咁細仲要再分細

冇人攬我

您都真係幾無聊

至少還少我

其實 唔介意嘅話... 可以理下我嘅
我應該長時間係到做9upper

我真係好悶

呢到其實算好好 比起gp

[black]攪[/black]攬

我有理你

行上上環的

行左會跌洛河架

yba

你地成日無視我又唔召喚我

冇行
生勾勾
今日仲比人笑我戇鳩鳩

有人就有小圈子ga la

現充腸唔理我
甜心貓貓表示強烈痛心

做飲食嘅??

@ cat cat

on99

我錯唔好嬲我

好事黎 太聰明無人要

唉 灰 算

唱返首TT先

依朗那媽唔摩洛哥 囉踎hea 囉踎hea

聰明地跣落地…

我好似寧願有腦
蠢純地快樂冇乜意思
食個bibimbap又覺得人生完滿
會冇哂層次

七貓暗角打獲

傻有傻福
太醒睇透世事唔係好事

您好鍾意食咩
食開邊間

狙擊沒有人

就係唔鐘意食 先用嚟做比喻
港女鐘意食嘛

報驚虐畜

屌啱啱差d跌左部電話
衝口而出講左句「仆你個街臭閪 」
跟住隔離臭閪港女啤住我

入黎R 水吹下

召喚本鋪之寶
癡漢魔法使星臭閪

你想叫個臭西仆街都唔洗隔山打牛啊ching

我係撈匀

有小聰明 但係又未去到歷史留名個款 高不成低不就
睇依個世界睇得太深入太現實 但係又改變唔到 開心咩？

嗨腸

好似有精神病咁款係人都望

我開心

要約一班人好亂

係香港 再聰明既人都只能夠做打工仔

咁係因為你蠢？

懷疑我當天幾多歲
令我寫了一句不怕流淚
懷疑我永遠不會累
就來十行列明十個壯舉

好難齊der

一個人睇戲

hiiii

我會唔抵得啲人可以得到咁廉價嘅快樂
又唔係要改變世界啲咩嘅
但係深知道值得擁有嘅嘢永遠得來不易
easy come easy go呀
淨係有呢層覺悟都夠唔滿足

你講野都係好難明

tl;dr
i'd rather hurt than feel nothing at all

話題終結者

好柒啊 第一句同個反左面嘅fd講嘅就係 我走撳錢先 即刻走左

jm9

你走定佢走

我
一碰頭即刻話我要去撳錢

一冇我就靜

冇人呀！

反左面都仲做到frd 唔錯啊

@沒有人

因為未反埋右面

上面同下面呢

下面

佢已經消失🤷🏼‍♀️

現充

想含

睇戲先

現充！

上面就反眼下面就會反包皮

anyone miss me?
no one as always

其實都唔係姐 我都唔係成日出聲

含乜？

苞待放

已cry

攬
做咩

原來apple pay都幾好用

Gandum的錯
小腸睇左未

未啊 番工忙到死
碌緊番屋企睇

上水

又睇完tri
繼續崩壞

未睇
見到個眼鏡娘就算兜巴煎佢上太空

機舖真係好臭

臭貓西

好煩鳩條臭西

啱啱唱完k
返到屋企先發現臭到痴孖筋

又入醫院

咩事 shock

好快冇事！

冇事嘛...

未睇
但已知不得了

咩事

貓貓活躍中

求剪髮鋪推介～～～～～～～～～～～

浪淘理髮廳

彌敦道9號

聽日染頭髮

天仁茗茶

睇完
onjj

龍龍

有唔臭

發現新目標
37頭髮個個好好丁

QB

咁hea

真係未去過 有冇介紹

誰

laugh die me

佢想點收科 下下都達Q

以前既世貿

2D唔岩你

有推介就留個言啦
無就揾樓下個間新嘅玩命架啦

留名睇西瓜蓋

屌
巴巴打唔爆JULIA真係ONJJ

係

雞蟲死左WFC
留番佢個件比我IS OK

其實我唔介意除左雅朵拉同個37髮之外全員陷包散落去陪我既刀巴仔BBG

好可惜

明明就係屎塔蓋

呢個係我老婆

完 返屋企

今日有個女仔客問我香水咩牌子

好撚似我之前個頭

邊個講

搞咩咁野

有印象

我諗冇咩事掛

貓貓岩岩肯聞我隻手

小心身子 你知你咩事架啦

下 點解你會有印象

貓貓笑死me

奶

依加tg個張

我岩岩隻手就你咁比貓貓

一個二個都有tg

私交可恥！！

可恥！

留低您嘅聯絡號碼 好快就會有專人回覆您

我地呢牌明明轉用wts

沖一沖涼好爽

垃撚圾

我又沖

愈來愈差係真

我黎幫你 吹乾果陣會唔會抓我

貓肯沖涼咩

雪仔肯 佢一浸洛水就好似浸溫泉咁

口裏說不
沖沖下就好開心
次次都沖到係到浸下浸下咁

依家大部份香港fd都係tg

訓教

無事嘛
就快到我
開始詛咒世界

同我醒

無人

係咪我太嘈

tri又做乜9

咪臭系

花花覺得個37頭點

自己唔識reg acc?

等睇牙聽到d 鑽聲好恐怖

有都冇用
同WTSAPP一樣唔識響

不過我LINE就狂響

搵me

PM我

終於
你隻牙應該由post 2x講到而家

Mean

只係想表達佢忍痛忍咗好耐

琴日睇左manchester by the sea 幾好 無想像中咁悶

條仔點

召喚
__ _____ _______

上個月記錯日子 今日真. 睇牙

Ok 既 睇戲既時候都有望下我

早

me

...
想知你係咪瞓咗姐

唷

叻叻

At least 叫有care我

睇吓邊個呼吸聲重到近似扯鼻鼾
又叫care....

唔係要補睇兩套咩

你姐係話我喇

有聲

得囉

點解要晨早10點傾生意

沒巴

瞓覺

byebye

yy

我好眼訓

醒嚟做乜
有嘢做？

拆線

大吉利是咩 唔會到你既

早安

做咩

你個fd做咩

好惡

早抖

把快樂和問候送給您呀…

不過好似冇人領我情

骨摩0

上水

大家好

唔識㗎喎

啪完？

侵爺

錫錫

搵左個高汁玩3P 真係好識玩

Detail please

英國人
聽口音應該北愛定scotland之類
樣唔算極品幾型 , 健身教練個隻肌肉

邊個係中間

佢 , 之後我

我成美寶寶

三文治 , 佢係中間 ; 之後佢1我0, bf含我
之後我bf屌佢 ,我幫佢含
又用口送我bf d精華俾我 超識玩

咁佢屌你？

對一個鬼佬已經驚 仲要兩個 大食

有

你提子 有得玩你玩唔玩

火車連環

好葡萄 又洋腸又3p

好エロ
害羞羞（掩面

打機

學呢

放膽聊下佢地其實洋腸都唔難搵

.....一開工就睇到啲咁淫亂嘅嘢

唔洗開工一星期 好感動

要燙衫

呢排會著埋冷衫同西裝嬲 無燙恤衫好耐
不過呢星期唔洗返工可以頹著仲開心

波蘭做咩成日嬲我

bf怕熱 成日除剩件恤衫
都係要燙俾佢

冇嘢
[black]引你注意啫[/black]

波蘭攬

emma stone贏咗
中和吓

侵侵肯定好高汁啦，咁多鬼佬食

唔準攬

低汁 好醜樣的

扮啦

好似一直係大熱

閃光彈

仲好意思扮低汁

成日要見客 熱都唔除得

根本就係笑緊我哋呢啲低汁

古龍水加汗味係點

間接話我哋係極低汁

古龍汗

你仲可以攬英國仔仔

可唔可以畀我索吓

香嘅男人味

食洋腸同高汁冇關係
你睇下鄧文迪 , 睇下 文雅麗
佢地係華人標準都唔算出眾(無意冒犯)
但一樣有有頭有面既鬼佬菁來

返左屋企啦 電話都冇拎
緣起緣滅

你自己都可以自制出黎聞

佢哋嘅身份...

文雅麗本身已經係大半個鬼婆啦

玩過1on1 唔玩

終於傾完

鬼佬同我地個審美觀唔同

oscar有野柒左?

一點半上堂present 我一點半先醒 您問我答

咁你打算點

rugby仔仔ge肌肉果然好正

個個都超大隻

又食仔

關家姐

古龍水同印度味
永遠都係印度味贏
扼殺哂其他味

好7

今日我地應該互助扶持
支持花花

好撚煩

古龍水同印度味
永遠都係印度味贏
扼殺哂其他味[/quote]
古龍淡味過淡香水

冇食
但好好摸
因為係同學

sorry囉 唔煩你囉

你都有洋腸食

古龍淡味過淡香水

鬍鬚

同學都可以食
問釘少就知

花花抽水姐 似你咩 兩條洋腸雙龍

冇雙龍

但都唔夠陣印度汗味搶
聞到真係尷死本寶寶

好細條

龘

岩侵侵

啱呀

笑死

一次只入一條

屌佢

鬆到

不了 好柒

低汁

波蘭仔正d

唔岩 種族之外都仲要睇其他條件既

搞碎既菜唔係人食

咁又係 細J唔岩你

醫院餐？

我好緊 冇雙龍

有幾細

瘋狂啜奶ok?

幾時試下？

之前又話練習？

Yes

試完話俾你知

agger

比兩個洋腸輪完 合得埋都偷笑

醫院個啲菜本身已經淋到嘔出嚟咁，仲要碎

都未試到 我又唔會特登為左雙龍去玩殘自己
入到個時先開始練

胸得36/7寸 未夠大

爽既野算係自殘咩

之前做手術, 食嗰啲醫院餐啲菜同肉全部喺變咗糊仔狀物體

夠我玩

但鬆咗冇得返轉頭

唔啦 大把野玩

冇錯

bf睇住㗎

我會落床食其他野 d姑娘當我係小朋友咁要我訓

一齊囉 佢仲大隻

叫人去餐廳買嘢食

我大隻啲

食煙一定要自己落去

小朋友

正阿 奶

淫亂

勁慘 心諗住私家都咁 好似兒童病房咁對我

唔可以
你又話group 有大隻仔，自己搵

你食人d精淫好多

最近膊頭好痛好重
我係咪奶嘢

下 個個 err.. 我唔岩囉

只吞bf個d

奶咩 我又奶

我唔淫

感冒姐

做愛驅魔

拉筋

我都唔淫

是咪我知果個

拉筋大法好

係 [black]fbi is watching you dont say anything [/black]

same

但我冇

借住比你地先

幾好ga

奶lin呀

圖呢？

借俾花花得啦

我冇入group ，唔知你哋講乜

我都冇

你上

有無毛

lin有毛通常係大叔

多個掃把

花生鬚

我有一條長既

扯出嚟

之後有個窿

對釘巴形象破滅

點解

有 一見到就扯

有毛

不了

口裏說。。。。。。

花花寧願冇都唔要釘巴

大力扯條毛好正

BBG

要好仔細睇先見到 唔想貼圖 影相睇唔到

冇證據顯示有

佢自己話有

人地要18以上 我無

你行開 等我嚟

手下。。。

怪叔叔

你21

望左兩板法國好多淫亂野

一條囉 其他同面毛差唔多

一場戰爭失敗唔代表啲咩
仲有下次

shut up la

J 長

依度d人係咁

BBG~

侵侵好淫

一戰定生死喎

花花好大食

蝦我

怪叔叔 vs 怪叔叔

yes
3p嗰個

冇d咁既事
我連谷都冇入

睇到咩三文治

你依加先知

我係清泉

清泉喎

Hi 拳手

一口精

好清純 剩玩拳交

雙龍都未入到點玩拳交

有乜所謂

用返尋日個標準, 我係清泉
落定義個陣一早留哂後路

清泉溫泉啦你

要循序漸進先得 , 你地就係想一步登天
先搞到冇左個普選

一隻一隻手指入應該唔難 以侵侵黎講

清泉

我都想講呢句

不過村民唔係咁諗

波蘭

我都係清泉

我 的 狗 眼

夠喇你

我真為清泉呀點解要咁對我

咱們都是一家人

3P嘅清泉 幾時4P?

偽清泉？

我係處都未出聲

可以準備判刑

.....

花生你黎檢查下

不用了

食粒花生先

我真係處 今日

拿 你話架

？？

滾

走呀！好危險

唔好淋我黑狗血

救命呀

bb honey darling

英雄

全部同我滾

即係試過？

彈出彈入

巧仁煉啊呢到

大家也是清泉 不用分那麼細

一次咋未識bf

貓貓

溫泉:

細貓 醉近典牙

潛水先 全部都蝦我

lm睇三十人雜交

飲精液

花生bb真係小朋友嘛

連海洋生物都唔放過

唔好走！
咁有冇5p？

噓。。。。
小妹是大叔

海豚好大

咩料 比人當小朋友個個係我

最多4p咋

細個睇過av女優用個蟹裝住100個男優嘅精

同你平時個音一樣

超 勁！！！！！

三十人都傳佢bf既精

我native山加口恩

Gv都有
最後一次飲曬
諗起都想嘔

花生把聲出左黎

我1 d都唔小朋友囉

我到依家成個腦都係果首歌

@ 花生殿下
請您整理一下我國如此淫亂風氣

個post去得咁快點追

不了
朕發現需維穩酒池肉林嘅風氣

支持

但係你既後宮呢

( Show Blocked User - 美男魔法使☆花生 )

昏君

侵侵一發功
啲淫棍癲哂

感謝異國使者嘅支持

好在我唔淫

大家都是

竟敢如此大膽對本尊無禮

花牛殿下竟是如此淫亂之人
終日沉迷男色
實在令微臣痛徹心扉

屌你又點

準備革命未

你屌花生？

皇上我想要

又關你事

邊首 咩古咩古快啊

本尊唔會放過你哋
召喚本尊嘅愛將
貓王！！花仙子！！
同本尊好好懲戒佢哋

依度無18 cm你走喇

點解唔關

遵命喵

點解關

微就微啦
唔洗加個臣字

待汝凱旋回歸

保護個昏君做乜

我食開

人間性器貓西隧

大膽妖孽
竟敢望向本尊嘅愛將

haaaaaaaaaaaaaaaal
波蘭呀呀呀呀呀
曳曳呀呀呀呀呀

看我仙法

革命軍已經到喇，準備我食晒啲花生啦

上！

尋晚我笑到仆街果首

啱啱先食咗半粒花生

人稱血滴子貓西 有入無出 問您怕未

黑洞

fire fire!!!!

準備做肉便器啦，昏君

係咪可以畀hal同波蘭瘋狂。。。

看我五色菊花光！

看！是菊之光呀

可以畀侵侵啲鬼佬

好大膽

無鬍鬚嘅

釘少變咗BOT

反省一下啦你

我要開單

生化人…
得一句…

本尊無錯

55

人呢

on lol

人

買緊嘢食

約定之日已經黎到
係時候推翻大總統啦
利申 me係馬斯丹

恭喜哂

鬼

成個髮形屋都係男髮型師
怪怪地嘅

Fuck you 我今個月未夠數

可以入去洗頭

Reception 個個已經gay gay地

使唔使幫襯下你

parttime硬掘表示冇壓力

eat me la

邊一個頭

你明

公然調戲本尊

又示愛

不可思議

咩黎 唔方便睇

入廁所

Beautiful boy! I love how he uses his sexy underwear to cum.

片黎既

咁易射

可能後面塞左野

波蘭仔試下

吓？我冇嘢可以塞

高汁 咁多人搵

Liu Liu，淫零名

L字頭通常都係淫零

釘少一向高汁

高汁

花生:同我坐定d牙!

花花:

私交

FF

多人揾
我個app冇人理

呢排英磅跌得好勁

有仔仲app乜

釘少真係高汁到只敢遠觀

都冇相

呢個金融on9仔黎

你又識佢

佢賣廣告咁好難冇比佢煩

我po出黎個d全部sales

全部都係sales搵我 有撚用 貼出黎 等大家提防下

佢冇煩我

2,3,5,7 每次都講同一番說話

醫院買左枝lily of the valley s 好鍾意隻味

大家都好識睇路

痴線
1,2,4,5,6,7,8,9 都遇過

依加多左d新對白 大家要小心

好彩冇jackd 唔似你地咁濫

全部話自己做MARKETING
以後一見到話自己做MARKETING即刻唔理

剪完了
明明佢剪得幾好
但佢幫我gel左個好可怕嘅頭

好耐冇見

相

1，2，4，7
的確好煩

您地個個都有相

咪係囉 個個都係咁既

下 好正常姐

想入grp 但係又唔想show icon既人係咩心態
唔出樣既話join grp黎做咩 係度傾都得喇

我冇放相
佢地開場白同圖片一模一樣

個樣出得街就話姐
咁唔比人自卑又想圍內傾架咩…
下下都喺度同全香港公告喇喎

依度乜可以唔出樣圍內傾囉

有咩grp入

但呢到咩人都睇到喎

係囉

farfar

但係無人知你係邊個wo

又問 唔答

鍋巴你pm佢就有grp入

我什麼屎也不知道

認真…如果咁啱係識我嘅話
憑我講嘅嘢應該會認到

瞓呀

認到你啦唔洗再扮啦

On9 仔得一個 咁點解手要怕放相 logic failed

我覺得自己好矮呀

睇相覺得你幾高

收皮啦您

well

同意啊

不是緣就是綠

本宮已復活

貓仙人您好

睇單新聞留言笑到醒

gfriend新comeback.....
個概念.......
仲要撞撞地同期gugudan...

[url]
[/url]

笑到我
是咪天神ge禮物

私交！
我又要睇

就算聖母瑪利亞也不免貪心

果句不是緣就是綠真心正

你冇咩

冇圖點討厭啊垃圾花生

依家睇50grey會5會太遲

雜交侵

我都未睇過

想睇但未睇

我能夠接納到自己既慾望 , 搵到滿足既方法
而且有能力去實踐 係一種開心既生活方式
而過程中除左你地既玻璃心之外 冇傷害世界或者任何人
i pride myself

作為hehe本來就冇乜本錢太過在意人點睇
所以隨便啦

要快D睇
因為可能遲D要實踐

虐貓狂徒

虐狗

我已經對呢d野無望
應該冇咩機會比人掂

你唔怕痛大把人想虐

咩狗?

尿道

對sm好抗拒 不了

兩隻腳行路既狗

唔自願最好玩

哇咁重口味既

咪係

喂! 唔係你發明架咩

佢瞓咗覺

why......

你唔想?

ok you win

唔想

go!

黑巨根關刀！！！

你咁樣講法 , 殺左人都話唔關你事架啦
痴線大哂咩

快速睇完GREY
覺得TUMBLR好睇D

其實係

倚天巨根劍！！！

咁你係咪想代替佢

但人哋都無殺人

如果有事唔係可以唔洗坐監係去小欖咖咩

唔係

咁你想點

霍～～霍～

我想要你

清清清~~~~

即係都係要負責任囉

>///////<

你要完人地 , 第二個"你"走出黎叫強姦點算

啊！！！！！！！！！！！！！
碰！！！！！！
Starburst Stream!!!!

多謝貓貓陪我玩

面紅呀？

JACKD呢排都彈個”無效的登錄信息”出黎，登入唔到。禁忘記密碼都解決唔到，係發生咩事？？係唔係被ＢＬＯＣＫ囧。。。。

唔會
佢哋知咩事

係啊shyshy

未見過你既 ?

花生好有趣

唔好呀！！快啲走開呀！！！

moonlignt star blade shot!!!
ex!!!!! plode!!!!!!!!!!

(強吻你

我叫蘋果

技能無效化

咩呀
佢瞓咗呀

因為愛很美

蘋果係壞人格

唔好停呀

叻喎

唔好定唔好停呀

佢起咗身
潛水先

發生咩事

你話事啦

你一定係個d充滿陰謀論 , 對人不信任既壞人格

來者何人

Same
上星期我手痕一開但用唔到
當比人hack左就算
反正都冇咩特別野

侵爺
攬

召喚

這次

我又要

拿下王位

歷史性的一刻呀

算。。。

好擔心花生

習慣就好了

由得條白痴仔啦

惡化落去會唔會好似split咁

最好去死

有我守護住

我要消滅你呢一個壞人格

守護條傻仔

人格大戰

個個喺度等1001？

好啦好啦